（專業分析）未來一年香港各大學排行榜預測

排名上升
排名不變
排名下跌

榜首：科大
亞軍：港大
季軍：城大
第四名： 恒大 （New! 新上榜 ）
第五名：中大
第六名：理大
第七名：樹大
第八名：嶺大
第九名：公大
第十名：浸大

含大係第一ok?

榜首點會唔係恆大
佢不嬲都勁過咁多間u
只係欠一個正名
如今正咗名梗係升做一大

負皮比恆大唔係第一

岩岩先升格大學 點有咁快呀
你當自己贏國咩

hsmu > hku

點解無駕大 能大 同 力大(力威健身大學)

發覺你計少咗教大

一睇就知樓主讀ust

排名上升
排名不變
排名下跌

榜首：恒大 （New! 新上榜 ）
亞軍：恒大 （New! 新上榜 ）
季軍：恒大 （New! 新上榜 ）
第四名： 恒大 （New! 新上榜 ）
第五名：恒大 （New! 新上榜 ）
第六名：恒大 （New! 新上榜 ）
第七名：恒大 （New! 新上榜 ）
第八名：恒大 （New! 新上榜 ）
第九名：恒大 （New! 新上榜 ）
第十名：恒大 （New! 新上榜 ）

樹中排名下跌，跟住第六

樓豬有九成機會係科大仔

唔係hkhsu咩
Hong kong hang seng university

嶺南就最低啦 搞個ielts門檻

埋土本身低過樹大？